鹿兒島去宮崎一問

小弟星期五去鹿兒島
想問下有冇巴打絲打而家係鹿兒島
知唔知櫻島係咪仲爆緊 ， 同埋天氣點有冇落雨

另外想問下鹿兒島去宮崎，我想中間去高千穗，但google都唔係好搵到有鹿兒島出發。大家點睇？
定直接去青島個邊？（本來預左一日去青島個邊）
鹿兒島去宮崎呢日仲有冇其他地方推介（可以順路可以不順）

仲有天文館通/宮崎商店街附近有冇餐廳推介

Thx

有，天文館嗰頭有間豚とろ ラーメン好好食
雖然冇入咩榜但真係好食

好似好正

有冇甜品介紹？

推

咩叫中間去高千穗？你唔係想講鹿兒島去高千穗再去宮崎，最後返鹿兒島咁即日來回呀？